發覺而家啲台式飲品店已經唔俾人走冰

但menu仲寫有得揀走冰
屌 我想飲奶，加冰落去是咪on9